[IVE] TM IVE IT科 評分標準？

點解拍片交EA• 明明大家做得差唔多點用人地70分，得地得50？。識刷鞋真係會高分？

係

IT 老狗食撚屎

跟本冇人會在意你做得幾好 求求其其做完交左咪算

計分到唔理喇。分組明明話6-7人一組。 有成個禮拜時間分組， 咁我地7個人好正常。去到拍個時話有組人差一個人 要比個人佢！ 我心諗你一開始就咪撚話7個人一組喇！
最後黎話我地你地做咩唔比個人人地組，咁人地5個人又要比鬆D分。你齊唔撚齊人個組人係咪到散手喇。

下，你真係咁認真做？
I 大不嬲都係識tutor 好過識做

水喉科 d垃圾個分仲高分過我同另一個fd
好撚黑箱作業 有無巴打試過上訴